從來未愛妳

只喜愛共萬人迷遇見

從來沒細心數清楚 一個夏雨天 一次愉快的睡眠 斷多少髮綫

My favourite song

唔知幾時開始 我鍾意嘅唔再係陳奕迅 係林夕

收皮啦柒迅

(Show Blocked User - 土魷肉餅飯)

單丸仔